一人一個對付耶撚嘅方法(無惡意)

之前有返開教會 宜家因為唔信所以無再返
但嗰到d姑娘或者牧師成撚日jer住曬
又係咁WhatsApp d聖經金句俾我
識到新男友又係係問佢係咪基督徒
唔係又喺到嘈 又個個星期六都提我返教會
成9日喺到講經 真係好撚煩
可以點呀

屌啦真係好撚憎而家啲人乜都(冇惡意)

[/*]咁不如你數撚好講

播佛經

唔好屌老母

屌你耶穌

唔

覆佢地
你信咗佛祖

婚前性行為

想問下大家可以點咋喎
一定要有惡意先可以講？

俾佢地知咗 又有排煩

你講出嚟預咗耶撚受傷咖啦 既然你冇「惡意」咁點解又要威又要戴頭盔？

你話出咗家啦

主自有安排 一切都交畀佢啦 好嗎

扮信

Block咗佢咁簡單又冇惡意都唔做

同佢講信左伊斯蘭

樓主block晒佢哋先啦 唔好再理佢哋

利申 耶撚